揸緊巴士玩ig直播是威還是on9?

係ON9

係ON9
係危險

好快冇得撈了

求神探
認唔認到係邊到

好似係屯門公路？

揸巴士開工直播本身已經on9

IG add啲會篤自己嘅仆街仲on9

如果唔係private ac就仲撚on99

連續兩日啦 依張係岩岩
ps: 人地好出名 好多報紙報道過佢

另類車cam 你識條鐵

名人想更出名

咁唔爭在喺度 po 埋佢全名等大家認識下

即 follow

sd去狗巴啦

推到佢仆街

左呔車

有起事上嚟
就喺呢啲仆街

巴士佬到底幾邪惡先會IG直播自己揸車嘅邪惡樣

BTW 呢位車長今日返960，見到佢記得等下一班

果個係外國讀完asso返黎揸巴士果個？

唔好推
搞到人地無左份工你過唔過意得去

記者朋友

佢無拎住個電話又好似無犯法

利申無車牌

有冇人知有冇觸犯內部守則

佢當時巴士上面無客 所以先玩直播

利申：我兄弟

無客就可以開直播？

揸車就專心d
唔好累人

墟主出現了

冇客就唔係揸車？

輕輕一推

唔好推

出句聲回應下

炒左啲仆街啦
一架巴士幾多條人命呀玩玩玩

揸你就揸啦屌你老母，玩乜野直播

睇#1 ， 佢途中望cam
算唔算不小心駕駛/分心工作之類

屌佢老母，又想死廿個廢老呀？

不安 send 去九巴了解下

用電話仲要俾人知算點？
俾人炒唔抵可憐

推

巴士直播有咩好睇

依家啲巴士佬

馬場打交嗰堆巴膠遲下揸巴士咪死得

睇人仆街最開心
推爆佢

浪費數據系列

成日博上報巴膠？ 外國讀唔成書渣巴士果個？

係呀

點解咁耐都未畀人炒

22歲浸過鹹水揸巴士 「開心到唔想放工」

可能狗巴唔夠人用

另類KMB廣告

咁都俾你加到笑位

搏上位你識條春咩

咪又係巴屎佬一個

好威呀

唔夠墟主威

墟主講嘢係唔同啲

要sd去狗巴先有用

唔死多d邊有得加人工

咁後生

叫你兄弟下次玩埋抖陰

應該係巴絲打group / on9 group 直播

推到佢冇咗份工

呢啲仆街炒左佢啦 累死人

推 避免影響其他道路使用者

年青人， 有啲咩驅使你喺ig度直播揸巴士?
係愛呀定責任

係on9呀，屌你個閪!

好叻仔呀，應該要send去九巴蘋果東方東張度等佢地表揚吓佢

玩到大一大都唔會有事啦 呢啲撚樣恃住有人照

自從9A呢個藍血人既出現，
越黎越多呢d咁既傻閪

你地咪撚諗住可以好似9A咁上到寫字樓
你地係 (喺外國) 讀唔撚成書先返黎做車長
9A係讀得成書兼做到野但轉行渣巴士
係唔撚同咖傻閪

佢又成功上位了

有料爆？

又係條係美國Seattle讀垃圾college
走去揸巴士條柒頭

你都on99
正常人揸車玩電話都唔得啦
仲要揸巴士開直播
理撚得你有無客

呢個TB黎啊

on9仔黎

每日一推

乘客安全完全忽視，背住幾十條人命架大佬，咁樣一路揸一路分心都得？

如果有巴打follow咗佢 記得cap低返個傻閪畀人炒

你兩舊巴膠躝番出去把啦

樓主r唔到fd 無車跟就嬲嬲唱衰人

上左佢車 竟然唔俾我免費
fd佢老母

其實唔揸住係冇問題
問題係返工玩電話

你要直播 你都要解鎖電話
之後搵ig 再較去直播啦
短短依幾秒分神都會出意外
直播期間 還要望鏡頭
你覺得真係無問題？

開車前開唔得既 ？

巴士佬一眼關七 點會有問題

望鏡頭就唔好既

佢成日都po d揸緊巴士影嘅相
有曬前科

唔理佢段片邊個岩邊個錯
佢身為車長 車住成車人 有咁嘅心態已經夠曬危險
早知撞埋去？

不過你係咪同佢有仇

無仇
only 討論下個問題

send去狗巴推到佢仆街

一人投訴一次

九唔撚搭八 即無有無問題呀

如果佢唔係返緊工咪冇問題

即係佢部車係自己買咗？

你中文太好

即係你覺得唔係載客=唔係返緊工呀？即係公司借部巴士俾佢遊車河?

揸車玩電話已經係犯法 難道直播唔算玩電話？

雖然佢唔係拎住個電話，但佢肯定有響揸車時操作過部電話…如果唔係，唔通部電話會無端端自動直播？

犯唔犯法都好 無資格再做司機啦

有消息了嗎？

公道d講

如果佢無係架車行緊果時掂部機既話

其實無犯法 就算望部電話都唔算犯法

情況就好似唔通唔俾用google map咩

但就唔知會唔會觸犯內部規條

無吹水

內部係連自己裝私伙車cam 都捉

巴士好似本身有車cam 員工可唔可以拎返條片呢？
如果唔得 咁即刻條友自己有裝私伙車cam
即係又衰多樣野 佢fb有大量車cam片

覆埋D垃圾

吓 咁就叫覆左

訴已投 但 借刀？

發夢見到樓主想搭免費車被人拒絕嬲嬲豬

驚俾佢認到
但睇唔過眼 佢d行為 已靜靜雞投訴左
要多d人投訴先有用

好似有私怨 你兩次都針對同一個人
佢呢個行為係好不智 但我認為投訴左 已經夠
令人無左份工已經好慘 何必要去到咁盡？

鐵飯碗完了

樓主本身係巴膠?

巴士公司本身唔比員工裝私家cam的

咁佢係屬於私家cam?

佢當然係私家cam啦

又衰多樣野

留名睇結果

政府交通投訴組

你覺得kmb批錢比你安cam玩ig 咩

當然係私家野,一定係守則唔比

你都on99
等於打架會比人告

開車分心係不顧別人安全

一陣隊撚埋私家車度隨時全車人死

無戴頭盔，所以係onL79

咸水容大撚把fans 大把人護主

嘩
玩到咁盡

留名

上面facebook cap圖，條友話早知撞埋去
咁嘅心態日日車住成百人咁牙煙，冇咗份工仲好

話有日撞車死左都起碼會覺得驕傲?死左重識驕傲咩?
佢有無諗下自己講緊乜?

有書唔讀？乜唔係冇撚得讀咩

人地鍾意揸巴士ma 自細夢想
btw 女友係佢fd 但從未聽過

咁柒 俾我都唔講啦

事件進度